唔好意思，繁體字係我底線

最近見到好多人整緊d長輩圖同片，
明白各有各做。但可唔可以唔好用殘體？
以其人之道還治其人之身我係明，但用殘體真係睇唔過眼。

我唔想喺捍衛一d核心價值嘅時候，要損害咗另外嘅核心價值同文化。唔好唔記得香港係用繁體字，要保護香港，就要用香港嘅文化。

利申，6月9同6月12都有出（發夢）

Push

當務之急

廢老係要睇呢D

咁唔通不理理念去做？點解咁多人會出嚟，就係大家有個理念要保護自由，保護年輕人。咁保護繁體嘅理念就可以唔理？我只係希望大家儘量轉發繁體，因為香港人係睇繁體，而且所有香港嘅價值都要捍衛。

戰術啊識唔識

即係咁 你做文宣比美國佬睇都唔會用中文

好，下次要整返繁體

每日150一車車咁車落黎，都係盡做…

你而家深入敵陣擾敵呀天才

寧願有原則地輸
哇 好型呀

香港用英文當然冇問題，文宣係好有戰略地位，但形式應該跟香港人啫。我無意話整圖嘅巴打，我覺得佢哋做得好好。

而家文宣部用殘體字長輩圖擾敵
對方用繁體字長輩圖反擊
文宣部其中一個point就係話用繁體字不可信

宋襄公

各有各做啦Ching
你咪做多幾張正體圖
唔洗內鬥既
記住：兄弟爬山，各自努力 不分彼此 大家都係手足

條肥仔真係唔識架喎

殘體係比d 長輩 在微信 send 返去比大陸人睇 忍耐下啦

你都啱嘅，不過原則可以最後一步先放棄。如果大家覺得已經到最後一戰，咁我明白大家做法。

D圖唔係比你睇架MA傻西

大家咪理條傻佬啦
由得個post沉

on9

真係最後一戰,我地唔輸得,唔好意思,希望你體諒

成事不足敗事有餘。

我都好憎簡體字 但呢個係tactics嚟，忍下啦

利申 好愛繁體字

各位ching 都有point ，咁繼續各有各做，總之最後成功就得。我只係想分享自己睇法，大家請繼續推其他有用嘅po，唔好理呢個lu

做大事好似你咁短視就仆街啦

屌你做乜撚野
比狗睇梗係要寫狗文

2014又係輸係呢d天真撚手上

我on9咗我認，請各位推其他，我會幫手推同唔覆。sorry for all

你玩AOC招降左隻騎兵
係咪即刻按DELETE果啲人黎?
"隻兵敵人架！唔可以用架！"

真係唔識架喎

起完底
勁少發言好可疑

你要借力打力梗係要用返佢地既攻勢啦

非常時期
要用非常手法

師夷之長技以制夷
過程方法唔係重點
大個人要識放低執著去成就大事

咩底線咁撚巴閉 ...

打緊扙呀而家.. 仲計較呢d野做乜

要滲透敵人連少少違背良心嘅說話都講唔出點做大事

樓主on9
D圖都唔係比你睇

乞膠乞得咁辛苦做咩，出聲咪得，比幾多粒你都得

起底 On9 blocked

請起底 勿推無意思po

手足加油！等收回條例我日日寫正體信比你又點話

我知錯la各位師兄，請大家推其他有用嘅po，唔好理我呢個on9仔，求下大家！

由得呢個on9 po沉

非常時期 用非常手段

非常時期就要用非常手段

建制都唔理良心呃9啲啊公啊婆啦

只要幫到件事，無底線都可以

好有原則 好撚型呀

agree，最後一戰仲講原則咩，大部分連登仔巴括小弟都憎殘體字，但係為左成大事，呢D小事就無所謂啦

無錯，要成功就唔可以有太多潔癖

非常時期非常手法
我覺得冇問題

咪咁潔癖

咩係策略都未知

要work就梗係要著保護色

殘體係最好嘅"愛國"保護色

各有各做啦
槍口一致好無？

多謝你體諒，相信可以既無人想用

溫水煮蛙！
頭一批圖係簡體，fine!
第二批半繁半簡（大聯盟而家都係咁）
整多幾round之後返返去全部繁！順便教埋廢老繁體字！

兄弟，要忍辱負重！唔好奢求一步登天！長輩唔會鍾意港獨🇭🇰 ，要潛移默化，慢慢引導佢哋返去正途！

順便送幅周芷若俾你，晚安！

咁不如再有原則啲，搞返正經個style
唔好用啲彩字啦好嗎？

同埋應該寫返詳細啲，唔好用啲模糊既字眼
要有推論過程

呢個係我底線
有冇巴打有其他底線？

收皮啦 你既底線？以為自己係邊個？呢d野係睇成效

問題係啲人睇唔入眼 你整咩都無用

潔癖

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

又散播無用論

上面明顯曲線啦

文盲係唔會識睇繁體字

你諗真d
d圖嘅目標係由中國走落香港d廢老喎
佢地分分鐘盲字都唔識多隻

世界真係咩人都有巴打認真定假膠

做就做啦屌你老母

做大事要能屈能伸，唔好喺小事上堅持

唔好撚理佢啦,樓主都on99 ,依家打緊仗呀
仲講底線,底線一早畀淋病超越咗,
出少句聲當幫忙啦

點解唔為長輩設想？
咁冇同理心，
咁唔尊敬老人家嘅巴打你？

洗唔洗向外國做文宣都堅持返做繁體中文？
諗真d 你係想自我滿足定做好件事。

ON9理論

滲透敵軍仲有我方語言
會有效咩

你真係好撚死固固

其實用簡體字係意識形態上係好好（我覺得），用原本中共同化我地既武器變做我地對付極權既武器

呢個分化好on9 諗過第二個啦

事急馬行田

大佬, 做間諜去扮另一個國家嘅人, 唔通用返自己國家語言咩

咁問題係d廢老見繁體唔會呀ma

靈活變通 攻其不備
只許勝 不許敗

未聽過以子之矛，攻子之盾？

我嘅底線係啲顏色太鮮艷 搞到件事好似係開心事咁

慢慢黎啦，呢家班友俾殘體洗曬腦，你唔用殘體佢地唔會睇，呢啲長輩圖大把機會用，慢慢加返啲正體落去

屌你.....間諜唔偽裝去送死咩

入isis做間碟話我唔包頭

著海軍陸戰隊制服？

認真，上面啲ching講野可以mild少少，大家都係同一陣線嚟架嘛

一打 唔洗找

而家係做俾敵人睇 , 咁有潔癖不如返屋企瞓教啦 , 你呢啲咁極端唔識轉膊只會累街坊

屌你真係死傻鳩，為左勝利呀！

好on9...

支那人撚識繁體

明顯曲啦
你段野留返俾樓主啦

非常時期用非常手段

一句秒你:「事有緩急輕重之分」
明撚唔明呀on9

和理非都曾經系泛民底線

最近他們漸漸體諒抗爭者

CA: We lose together
IM: Fuck u la on9仔

樓主on9仔 智商低下 弱智一位

你個觀點都幾特別
邊樣重要d唔識分？
唔係be water my friend咩
唔好意思，和平遊行係我底線(6月9號夜晚11點之前)

廢老 只係識睇殘體架

而家都唔係最後 幾時先叫最後
睇野長遠D 唔係剩係睇表面 咁同廢老有咩分別

本來想開po屌埋一份
但你已經屌到體無完膚

不要分化

你有你底線明嘅
但要入廢老嘅圈子繼而游說佢地
就要用翻佢地用開嘅文字（簡體）
就好似身處異地要講翻嗰個國家嘅語言
唔通一尾話 我係香港人 所以淨係講粵語
咁樣就好難融合人地嘅圈子

既然長輩圖有違你底線嘅
你可以選擇唔傳開去
呢個係你嘅自由
唔通搵支槍指住你叫你廣傳長輩圖咩

但總有其他事你係做到而又唔觸及到你底線
例如推下post 同身邊朋友講記得6月16去遊行
唔洗咁執著係長輩圖嘅

明白大家情緒好繃緊，但希望語氣方面唔好咁重呀，呢到全部自己友嚟架，唔好攻擊自己友呀！！！有唔理解嘅地方要好好溝通而唔係同自己友嗌交呀！！！
大家都係想成功呀，對準焦點呀！！！

樓主牛逼死了

係唔係要搵老小小既老毛圖

少少野都話唔得唔得 唔知你點打仗

唔好再推啦

醒少少，唔洗比人屌

大家都好抗拒，但非常時期要放下身段

我諗起平時啲改歌詞 post
去到中間其實都改好哂
跟住你改幾隻字“咁樣會唔會好啲”
我改幾隻字“咁樣好似啱意思啲”
越改就越爛

屌你抗爭就咪撚有潔癖，明知係玩野導班弱智

咁撚有原則唔識走下精面，我出去怕俾佢累撚死

廢老冇讀書 邊識繁體字

為確保個實用性
我寧願全簡
要令廢老相信
唔好諗咪要教育佢地要用繁體字
你教到佢死 佢都唔會學到
當務之急係呢一刻嘅民心所向
講呢啲手段 警察同中共好叻
不妨借鏡
仲有 唔好講要咩光榮地輸
成敗並唔只影響你
係所有香港人嘅未來
所以 我認為要贏
用盡所有可行 又合乎道德嘅方法
我知道 相比起前綫要食煙捱打嘅同伴
文宣只係要忍受簡體 真係唔難
加油

你走啦 我地唔想唗時間

屌你 咪撚高尚啦
我明白繁體好撚緊要
但而加啲圖喺俾邊嗰睇？
係班簡體廢老
如果俾班細路睇我係同意你講法

成大事
係要犧牲唔同既野
你睇進擊巨人
呀明都係昆9貝耳托特，犧牲無謂的尊嚴

知唔知道Marketing 最緊要係打得入Target audiences 啊

block

你唔好分化我地啊我地好團結唔會中計架

同樓主呢個傻西一齊反修例
感到機會大減

get撚錯晒，只係識得直線思考

各有各做
唔好玩控制
團結啦
完post啦

原則笨唔可以當飯食

樓豬好低能 弱智唔緊要 最慘以為自己好醒又有原則

咁低質嘅豬隊友隨時會累全家

完全封鎖，係咁先

又係鬼

非常時期呀 要吸反我族類支持係要用佢地思維出發 平時睇開乜 會信乜咁先可以最大幅度做到文宣
其實反得呢條條例咁有心整圖既一定唔會鐘意殘體

屌你老母而家打仗呀，天真嬌

盟軍空投宣傳單張去柏林唔通寫英文咩

大家咪浪費時間覆樓主個post 啦 根本溝通唔到

俾你睇嘅咩
俾廢老睇㗎
柒少陣當幫忙啦

繁你老母體
我都有底線

你底線關我撚事
宜家係要件事work 啊嘛

你提議個更好方法囉撚樣

睇到自己咁高

解釋完就算啦
無謂屌啦
團結啦

咁你唔轉返做繁體？一味屌

be water
係叫你任何時候都be water
兄弟們咁落力整長輩圖
對住啲咁撚難頂嘅殘體你估好受呀？
啲長輩有幾個識字睇繁體？

抗爭仲講底線

on撚99
一見繁體班廢老就唔睇啦
送個間諜過對面要話畀佢知 我係間諜呀
咁呀

二戰德國間諜去英國
同人講底線係講德文

長輩圖呀 係畀班廢老睇㗎

就係樓主依啲政治潔癖搞到香港人玩政治永遠咁失敗

咁你唔好做好過，你咁樣反而搗亂晒

人蠢就出少句聲當幫忙

整比你睇咩傻鳩

依家睇post 都係要起咗底先

On9

比班狗睇 緊係要用狗文